上星期係文遜大廈個垃圾各賣過支煙$5比個遊客 點向食環署自首?

地點：文遜大廈垃圾筒
案法經過：煲緊煙,有個鬼佬問可唔可賣支比佢，我賣左比佢，幫佢點埋，佢比左$5我

食環話 1蚊都係販賣
犯左法良心過意唔去